LA Lakers及迷羅 討論區14

咁都中1001

Lm

少煮

迷羅狗又輸

今場真係

Kuz > Dlo> ball

B仔 KUZ DLO打得好啫

古仔新人榜排第幾？

4
前面有Simmons Tatum仲有唔記得

好似係公牛嗰個

Ben Simmons ROY 攞硬啦

Kuzma 同公牛果個同Tatum 都好勁

今年d rookie 好勁

Kuzma steal of the year

2波 ucla 精華
廢到唔知講咩好

佢係廢
三波應該最勁 (ceiling 黎講)

最憎3波 串柒柒 唔守波

d態度似足佢老豆

似羅狗

佢老豆唔係怒屌佢唔守波咩？

下半場擺明針對羅仔防守

🤭🤭

lm

留

大家覺得kuzma 會成長到咩級數

似klay

其實仲應唔應該當佢pf用 個人認為佢而家似swingman多啲

小球4

kuzma 以前high school 好似打過guard

新Melo

一年頂盡得7-9個入選asg lv 既球員

Kuzma 唔知有無機會係其一

呢個年代馬緊係打4號勁啦 其他唔三唔四既4、5號食哂啲塵

Clarkson's minutes are down this season by 10/game on avg, but he has been so efficient that his stats are basically the same last yr. Crazy

鄭生今年係打得好左
上年個個媽媽聲鬧佢

生番個腦

今年過完pick既把握力高左好多

其實kuzma進比ingram更穩定
場場有貨交

古仔d spin move

咩原因會跌到落27位

一來大四生,
二來大學時代佢係打4號位低位,冇咩亮點,
到今年入NBA先練成三分,令佢進攻變得多姿多采

今年練成就咁撚準 係真唔係呀

練成一種武器姐,佢都唔係特別準
睇佢大學HIGHLIGHT都冇乜射波,都係籃底放籃為主,但把握力算係好,宜家有埋外線真係幾殺食

33%啫又唔係特別準

佢一係唔準，一準起黎就好撚準，穩定性差d

Lakers currently 6th in blocks and 11th in steals, want to run whenever possible. 53% of their points are in the paint, highest in NBA

仲記得幾年前points in paint係最少個隊

梗係喇班友射波咁廢。。。

牙牛 b仔 jc鳩剷嘅後果

少主

史杜達米亞🤔🤔

啲footwork好

古仔愈打愈似klay

打完地之後爆晒seed

正,有火,希望下年簽得返佢

Blo

佢值得更好

佢唔應年年打爛隊咁慘

由網到依家

第一感覺覺得好似d暴躁撚 好撚over 但之後打得咁好 你贏

打熊應該輸撚硬

輸少過10分當贏啦

Lamar Odom collapsed at LA nightclub Sunday Morning

但輸都會輸好近

又去蒲

雖然佢唔自愛係抵死，但當初湖人放走佢真係十萬個不明白兼仆街。

換幾m交易風例

所以我都堅持球員係唔駛對球隊忠誠

所以德佬同古班係真愛

D賤種老細西過狗

Dave Fizdale on the Lakers: 'Arguably the fastest team in the league and I never thought I'd say that about a Brook Lopez team.'

求link

原陣正選？

Thx bro

以後上reddit搵啦

係

加油

bjai

IG

B JAI

B LO

blo

可以上TOP 10play了

KCP

Pope

dllm kcp

真心希望BLO可以留低

守好d有機會 靠bench搶分

Marc Gasol 好撚勁

一直都極

B

IG好撚勁

呢4場防守好好

ball

BALL

BALL AND 1

快到

馬好撚勁

kcp廢到

KCP 廢到

kcp

Kcp成日亂黎

又to又空晒唔入

BALL球今日好積極

ball今日幾good

成堆LAKERS 好高速

牛左邊finishing 好屈機

唔錯唔錯

居然second time下手唔係硬上😂👍🏻

呢個先係ucla 牙波

我覺得係walton想佢多d進攻，咁可以多d變化

Lakersgirls右邊嗰幾個好正

打快啱佢

護ball好d其實係做到呢點
Penetrate > lay up / kick to open shooter / pass to big

哇屌
勁撚到

牙勁到

牛

居然用腦

jc太大力

勁到

算唔算chase down block

cls

不反牛了

牛嘅表演令人感動

牛勁撚到。。。

牛終於打出符合預期嘅表現

hart jai 醒到

jc牛幾夾

J牛連線

牛高效到

兩個同期好似

今日隊LA咁醒神

希望可以贏波

BLO

jc今季無得彈

d化學作用幾好，Nance快d好返啦

3分依家可能要依靠Kuz&Blo

角吾角系牙波啟發到牙fred牙牛

角

D防守好似勁左

潛在覺醒

分左d bbiq比呢兩個

blooool

blo好準...

射deep 3

屌你打到識飛

古仔❤️

Kuzma D 手感好到

兩條友飛埋去仲射

灰熊玩放題

防守進步左好多

IGGGGGGG

B Jai 勁到

B jai

Mem做乜事係咁to

Kcp勁撚到

覺唔覺得jc同牙牛後備出黎打亂戰好撚正

B又入

Mr Untouchable

話左條撚樣冇球好波

要不是IG

隊波真係一場好過一場

某d球員仲明顯

b仔型左
係咪因咪好波左

KCP幾撚時死呀

Bosh

球皇

勁到。。。。

B Jai And One

bjai 極到

好撚勁

2個都有能力爆入籃底,一齊出真係1+1 > 2

一個打曬

Bbbbbbbbbbb

CLS ...

Ingram

要丁b jai了

屌你打曬啦
切極都有

迷b了

CLS 好撚勁

b

睇到b仔咁樣好感動

又and1。。。。。。。。。

係啦養kuzma啦

b仔

痴撚線
勁到

Mamba Mentality

又俾人入

屌

ig binc

爆seed了

個背影...
好強既氣

做乜唔撚mark Evans

有牙波控場隊友又爆發

作用王

流完血就爆左seed

邊個再反b

牛又放射不放剷

係咁退後退到唔知到3分線

真係腦根問題

睇D球迷玩game射極唔入真係好好笑

點解啲人叫ingram sales

magic話佢今年可以20ppg 所以叫sales每場跑夠20分

佢話每節拎5分,4節就20分.

其實唔難

因為應承左愛g佬一場入廿分 所以要跑數meet target

跑數跑多左有冇佣？

其實之後有news話expect ingram score 14-15

而家咁睇佢都做到嘅

我唔收貨wor

起碼18up

我覺得有機上到16-17
20就唔會有

唔好再出kcp啦

過埋今場都15啦

罰球好少少都唔止

KCP。。。

KCP 肯入未

廢撚到

其實
ball+ingram+kuzma+Blo開始有d chemistry

係KCP有d唔夾

我地9,熊仔又同我地一齊9

又有3

3 PT 機器

kcp走啦

不如buyout kcp 去第隊痴冠啦

Ball 終於入 ...

牙波終於入3分

in and out

避得靚

呢球交得幾靚

Agger

換走kcp未呀

咁我寧願要kcp

yes

agger
iman份約好似19年先完

仆

ku

kuz嚇左嚇。。。

19 points lead

kcp binc

Kuzma 跛下跛下都入你3分

屌你KCP終於入

燈到

wa step back 3

KCP有手感

好耐沒見我湖3分咁準

反卜黨又即日解散

好撚感動 打得好好

照反啦

迷卜了

法院d波經波手好似好好多

屌打東西列強

不了

kuz打正選pf好處係拉得好開,而且佢外投真係幾可靠

KCP 上腦

不嬲

俾zo刷下三雙

3個pf都好好用 好難揀

brolo 0reb 有啲離譜

咪倒水please

成隊都食左春藥

交到咁

咪燈

Kcp

傷左

橙了

應該拗到下姐

上面班友燈死左牙卜

你班友開心啦

傷左邊到 睇唔到

燈到傷埋

屌你地

應該冇咩事

卜傷了

我寧願要iman

如果佢貼個pick (not nets)

唔嚴重

Hart仔機會來了

好人好姐迷卜

呢個jump波幾好笑

牛哥

牛勁到

堅決不迷

牛勁到 ...

仆街喇
而家好想續牙牛

如果成季都keep到咁打

35勝都唔係幻想

竟然lead緊二十分

唔可以唔讚下今季d防守真係好左

Kcp is back

aim 40

Jc單打on9

完全唔望人

協防意識

一有波入底 即刻3個包入去mark

牛會唔會太勁

2個球霸係度,B仔冇波掂

JC 做乜 9

黎緊兩日都無比賽 照出正選喇

牛-,-

上腦

燈

牛又發作

牛個腦都係爭d

啲放守好好j

should be blocking foul

笑撚死

撞死人咩

blocking foul

係度望鐘

同埋ingram好似俾人守死咗

Hart咩事

來了來了

開始了

倒水了

Conely 勁到

JC

出夠brewer未

JC 做乜撚野

贏緊20都輸返既話 點算

仲上kcp 做咩呀

出番zo

jc痴左線呀

JC to夠未呀

抵死啦

禾少呢個to叫得好

jc要換番出去啦，痴左孖筋

Lonzo ball changes the team

Ingram d ft 今日幾好

ingram依幾場好似打得好咗

頂住呀

Top 5C 0板6助攻

kcp呢下又幾型

KCP !!

唔好呀

AIR BALL

屌你。。。。。。。

AIR

波囝射到咁

Airball

10 分了 ...

屌Blo勁到，draw foul上

Bloooooooooo

BLO醒目

Blo 下季真係要留

其實B Lo打得幾有heart 幾有火

BLKKKKKKKKKKK

又封一球

Blo對眼有火

好彩唔入
Kcp又標左去邊

愛上blo

想俾Blo 上

Lead 住10分都覺得危危地

真

頂撚住呀

Ball係到唔洗驚

又draw foul

agger

玩夠24秒

Blo勁到。。。

blo carry

BLO 好撚勁

唉
咪撚咁快射喇

8分

Kcp怪緊邊個

仆街了

屌你咩

BALL收皮1啦 TO

出jc算
關鍵時刻Ball完全做唔到嘢

blo cls

kuzma無波掂 接到既都係炸彈

On99

好波 準備反CUP

要輸了

成日都係尾段出事, 係咪開頭打得太快唔夠力

屌cam man原來係想影後邊條女

隊波真係唔可以打得太順

咁樣輸仲7撚過輸廿分

Kcp燈

Jc d to累撚晒事

kcp -6

點解唔叫TIMEOUT

原來波就怏雙雙

冇掂到呀屌

conley出

尾段得blo打得好
無得入曬jc數

嚇死

想打ot比ball刷雙雙

Lakers ball

無睇到，可唔可解釋發生咩事

White Ball

大勝唔得既？

上場架

DUP緊JC

屌下場對Boston

往死裡打

1/4

搞惦

完

Ingram個衰仔真係夠數就收手架wor

b子下半場得2分

輸jc,第4節頭

好彩

嚇死

下半場開始比對面夾佢,
同埋同JC阿牛一齊出,冇波掂

又贏

嬴得好驚險

B jai 真係入夠20分就停

坐緊過山車

個人認為續到blo 先吸到星來我湖

準備下場俾人大炒

等睇hbk飛機文

比uncle drew SM

JC係打得差
但佢坐低咗都仲有十分淨喎
係班正選

Jc 牛 唔係要追分唔洗出，啱啱lead廿分，出番ball 果d慢慢打會比較好

有條友3分 1/8

米反

Ball第4節好衝動

咁睇得起kcp

要用牛去守

KCP都有15分

想上10分

黎緊4連客
losing streak 要開始

唔洗5連輸

呢個真

Yes

好撚難打

希望贏到一場

到之後就易打

太陽 76 太陽 好似有國王同公牛都係呢段野

有機會上番5成

76都好勁

短手狗 Vs 短手牛

但佢溶入唔到隊波

好有「佢有佢打，另外4個另外打」既感覺

okc輸多d

連勝

我屌雖然打得過10場波
原來standing OKC係我地下面
KI又屌打緊FOJ

打下打下
成績好過okc

仲比人笑話咩pg見到湖咁廢留okc好過

頭盔：埋單成績一定okc好d

收局上波 bi nance kuzma blo 最好

呢5個合作性最夠

牙波今晚番去射一千球先好出發作客連戰

仲係一射就知無

依家20歲 轉射姿仲黎得切
睇佢d 訓練片都覺得佢唔準

Nance根本冇得打第四節

我腦內

因為jc 牛 kcp 都係打亂戰

Jc 成日一上就停哂佢有佢打

打到咁上下季中

Buyout kcp 由佢去痴冠仲好

竟然贏波

仲以為輸硬

如果唔打算追playoffs 俾機會kuzma Hart仲好
BTW希望到季中byrant同zubac會show到d嘢俾我地睇

Zubac已經無希望

黑仔同trob打邊隊

豬霸真係唔樂觀

trob好似去左俄羅斯
黑仔就唔知

kcp擺明搏簽大約架啦
24歲痴咩冠

火箭

真大腿 -仆

好clutch
吾反卜了

pg：都係返家鄉拍古仔算

Ball + PG + Ingram + Kuzma

諗起都扯扯地! 不過現實係,無人會黎湖

blo越打越好wo 好有心機打

其實佢進攻真係幾好J

但真係冇板

留返比波擦數據

如果真係想簽PG
就要睇下去到季尾戰績

ball pg bjai kuzma blo

搵個好d ge backup控衛
已經齊腳

事實係pg彩你有味

Okc 而家咩環境🤔

都唔係佢唔搶,宜家D高佬個個都識射3分,防守成日比人拉左出去,
進攻又要出去PICK人,冇板都算合理既
你見古仔2場籃板上雙,B LO少板其實都唔算大問題

去到季尾起碼入playoff
其實隊波好似未磨合好
我湖有35勝已經開心

馬囝上正選打得仲好左

情感上又唔想郁nance , 牛又好似生性左

點算

如果有35 勝真心唔錯 仲差30場

目標愈推愈高

明明由唔包尾變三十勝變三十五勝

40 la

上季都27勝，其實多幾場姐
排名分別應該唔大
都係尾4

話牙波識帶隊贏波好似好虛夾硬搵野J

但個陣眼睇好似差過上年但打出個場面又好似幾好

似番隊球隊

Ball b ku nance blo

睇好波哥
佢視野幾好 打攻守轉換都好好
唯獨是射術同防守差咁啲

防守比想像中好

有ball ingram kuz 都唔使blo搶板

上年個陣差好多喎
有返個勁底已經差好遠

牛生性左係因為出得小左 小左啲時間俾佢出錯

其實上年打完頭廿場好似係有十勝
之後就八連敗 就決定tank

上年射波好準靠3分贏
今年暫時係防守好左好多
希望可以持續落去喇

同埋上年10-10個陣
好似傷咗Dlo定唔知young
跟住就收皮

今日ingram下半場入多幾球有機30分啦 可惜
訓左冇睇 咩事下半場靜左？

俾人睇通哂佢d招
俾人守死

熊仔防守唔講得笑

今日湖人上top10終於唔係做背景了

both

宜家後備陣比佢同JC出黎任佢地舞又唔錯,屌打唔少隊既後備

仲有第3節上場果陣個波落左JC同牛到

77-5 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

點解人地綠軍你地湖人 兩隊差唔多時期重建 綠軍打返上東岸強權你地潮人仲係柒撚到J新秀

間唔中見佢偷一兩粒波啫

湖人有敗家仔搞事

Top9,Top10, 1J再J

Top9 Top1

攞左冠軍未牙年年比沾屎吊打

Top 1

頭幾場已經證明ki先係騎士最重要嗰位
沾屎d刷數據撚不值得一提

系。。。

唔係有個billy king 肯送pick俾你
如果太陽唔肯用咁少嘢trade IT去塞
塞會咁快重建完

想問有冇湖迷仲係反波迷羅？

牙波真係要執執個射姿
Out of the 87 players in the NBA who have taken at least 100 shots this season. Ball is last in FG% - .299, eFG% - .346, TS% - .359.

佢個射姿真係一出手就唔覺得會入咁

Deng said he and his agent, Jeff Austin from Octagon sports, have been working with the Lakers to find a resolution to the situation -- either via trade or buyout -- but he understands it may take weeks, months or even years to settle as he has two years and $26 million remaining on his contract after this year.

"Most of these young guys don't understand the business of basketball, so if I come in here and I'm angry every day, I'm taking something away from them. I have to be smiling, I have to be in the best mood I can be in, because they're living their dream of being an NBA player."

Buyout唔會，下年照食CAP
Trade如果唔搭返D好野，邊個肯食你份爛約
都唔知點搞

Deng suck my dick

禾迷波羅

躝啦垃圾，阻住晒個salary cap

反卜黨係咪想出牙釘

其實個球員都幾無辜

反b係咪又要b搭爛約trade

羅又第四節carry

b+deng換second round pick

尾段有返d手感 傳射剷draw foul都唔錯
不過今場都係多to

係on9 jim, mitch 簽4年約😂😅

仲要好多都係自己大意on9
不過今場第四節係幾好
有大佬feel

無左deng 盤數真係好靚
buyout就無咩可能
我諗deng多數都要坐多2 3年啦

btw zubac 大機會玩完
紅字 team option

大部份大意傳失同drive in比人篤走 係最尾果球吹discontinued dribble有d on9
不過今場係打得唔錯
23+6+9

呢球真係
btw, 羅少handling好似好左？
第四節有球一過二幾型

頭3個佔左5千幾萬

split the defense果球搵唔到
01:34果球咁勤力回防有d估唔到

今場睇到佢同booker既分別
佢防守組織同clutch time表現都屌打booker

對腳好似B仔咁幼

兩個都迷

黑人大部分幼

留意返會員（笑） 去左邊？？

世界大戰抹黑宇宙了

羅少一打得差佢又會出返黎架啦

羅少又打爆刷數據狗booker

湖人快左好多

+jc?

咪玩啦jc今年極到咁
deng 冇咖啦
遲早buyout

仲廢撚過湖人都有得打J

入左佢老母個閪度唔敢出黎，好似係

始終b仔同柒頭ball無第四節carry既能力

琴日B仔拎啲分全部都係禁區，下半場gasol一認真少少守就一球都攻唔入，佢啲得分手段有排練

咪玩啦

為咩要食爛約

開善堂呀

要kobe好似你地pp咁臨老過唔到世黎加速重建
咁我情願慢啲

加jc 不了

單換都不了
ok4太難用

感情上
我真係接受唔到Kobe 著第二件波衫

佢應該係我人生最後一偶像

2個加埋成30M
76人去追星唔好

下年唔續咪話清左釘

deng+ 2nd pick

deal

我湖戰力榜排緊15😂👍

升左10位

Blo走佬就要靠豬霸
Ok4又感覺養唔大

blo我覺得如果湖肯出offer佢會肯留

你對眼就真係入左你老母個臭閪到啦

如果係deng單換ok4即刻deal諗都唔諗啦 搭多個second round pick俾你又點話

今年食緊25m一年喎😅

我個人睇法
首選一定係表弟
表弟根本可以統治內線 對jmon green撚狗咁撚啦
死返入顏色地帶 學下oneal 點打啦
柒下柒下 學人射3分

當然情緒問題係另一個問題

LiAngelo Ball, two other UCLA freshmen arrested in China for shoplifting.

表弟不了
定時炸彈

用佢都未必同而家好大分別

甩左kcp簽個好既sg
原陣都夠

Blo一定肯
Kcp就走硬

做乜鳩

Blo 仲要土生土長加洲人

我覺得佢今年應該打得幾開心

Blo 30歲未？

一直都話今年班新仔show到潛力，off season一定要簽返blo,咁先有本錢吸引「星」來湖

講咩都假
今日戰績無近五成都唔洗諗

希望肯留

一個咁勁既人未打過playoff

隊友問題 帝王隊波咁西
你睇下帝王今年

夢露都buyout

季中buyout埋kcp 啦

出釘正選

練下祖赫特好過

認真就B囝打2

唔練啦暫時
今季要整靚小小個戰績
kcp係好有用既

dlo今季d三分

dlo 12+6+8

8to

dlo今場
8to

今日羅囝果種垃圾

今場真係幫唔落

射波唔入 剷籃少 8to
今場人地唔比佢打pick n roll,隻c一上黎screen就2個夾羅囝
完全發揮唔到打到成pat屎咁

羅神

你又威威了

Yes。。。

有無手足覺得pg 下年有機黎湖

Okc

黎就正

KCP>PG

pg 同 melo 攞黎呃西書簽長約
如果2個都留okc 多1年 個cap 去到約1.5 億
爆得咁勁 okc有無錢俾先
負出同結果唔成正比
pg melo 2個只能留到1個 或者1個都留唔到

2個都唔要
我要西書😅😅

有預感最後兩個都留唔到
愛滋佬又贏

補圖
18-19 去到1.37億 仲未夠人頭

牙仆clutch 好多

Melo 分分鐘opt in

出面邊有咁大約比佢

所以咪pg 走囉

其實pg真係走硬

差在係唔係黎LA

Okc 個cap room 太死

KCP 最大個問題係佢唔值
簽長約 我諗暴動都似
依家簽1年1800萬 有時都睇到想打爆mon

仆唔好控波都好少少 一控係咁to

預簽黎做3D當自己救世主

因為冇ice

如果收Jc 個價

唔好成日iso 同刷數據

我都支持佢

Jc真湖可遇不可求

聽日黃綠大戰

jc真湖
trade走佢嘅話即刻飛去LA幫愛G佬拮多幾支愛G針

應該輸硬

要睇牙波比榮叔中出了

大戰

比人屠都叫大戰

好多時都以為比人大炒硬但偏偏次次黃綠都好似幾緊湊下

好似改咗例
但又出咗呢件紫色

今日塞冇horford

用釘換PG

不啦蝕死我湖

有機呀 Kyrie成日對波比佢射mid range, corner 3

留名睇比綠軍屠

預咗啦

準備

kcp比人屈g

榮叔勁撚到

kcp 唔mark ki

牙榮好勁

kcp corner 3

Dllm仆

牙榮屈到

兩隊差好遠

uncle cls

d板廢到呢

kyrie 撚狗

估計大概輸幾多? 25分?

30分

16

巴打咁有信心

blue個頭好7

ball今日做乜

打得好撚亂

牙榮真心勁

屌 kyrie 話過就過

係波打得好亂

kcp好波

咁佢細佬被人捉咗，係亂d架啦

波都傳唔好

係咁to打條撚呀

brewer一個剷入去勁到

交乜春呀。。。

bogut 做乜

brewer咁神勇

唉...
沒組織個個iso

jc打唔入就唔好係咁拎波無啦 傳多幾下洗死牙

jc

Jc舞完個波未

又 TO

on9

bogut jc出黎搞笑

比人buzzer beat埋

熄得

癲 過然實力差距大

成班唔知做咩？

得B仔正常d

JC個X掣係壞嘅

還我大戰

但又唔撚傳波比佢

投降喇

知奶野

唔知做乜

jc 真係毒瘤

牛要留力打巫?

投降喇 唔打喇

孭位孭少件

炒到

希望牛生性

又冇板又係咁to
打條撚

今場上腦姐 前排都好地地

勁撚到

不打了.jpg

波做乜鳩

因咩事會比人空哂剷入去

做乜撚呀

已經到垃圾時間

波囝呢球跩d喎

ball 今朝係咪打左J

呢隊乜嘢嚟咖

做緊乜？

kuzma轉身比人blk埋

下下比人post up一轉落底線就空哂

投降喇
唔打喇

係咪已經沒人睇 ?

屌牙榮輕鬆到

出kcp mark irving la

唔夠打仲要唔集中

ball 完全mark 唔到

都無人mark到

kcp > pg ?

用kcp都好過用ball la

jc咁樣比人偷返

好似KCP 黎

個底好似放題咁
剷入去就有

睇錯 sor

4 pt play

唔緊要, 因為我都唔肯定

kcp真係一啖砂糖一啖屎

保格真係比佢出黎柒

全nba邊個mark到

牛每次dunk 都會有動物叫聲

唔反牛

呢季有腦左 , finishing 勁左

岩嫁啦 , 比人教育下

有無發覺佢呢d波 成日想入樽
i埋去放籃好撚過啦

比力啲入樽喇

勁

話佢係想dunk 又沒力, 但layup 又求奇
以佢身體質素做個second time 都好D呀

牙牛今年FT係咪好左 ?

唔係 印象都有2罰皆炒

係咁比人屈底

成日有mis-match

呢球ally oop勁

咁都foul

一pick就switch

對面打得聰明

因為對面有Smart😎

波又9射

又想buzzer beat

無端端又縮短得返9 分

追到6分牛大哥又幫人整球and1

agree

[飛機mode]對住聯盟防守第一係半場拎到52分算係咁

半場9分波 ok la

暫時最好係牛

Lopez 點解打咁少 傷左？

場場都想贏架啦

無必要J呢d

加油

由一啖糖一啖屎進化到兩三啖糖一啖屎

唔係啦 禾少鍾意小球
同埋lopez 防守

綠軍D女都唔錯

B仔得分好似穩定左

最憎moral victory🤔

layup方面係，射波都係差D

隻手好長，撞完伸長隻手都掂到籃😂

陰公 鏵哥果d講波佬叫佢火柴人

暫時打得最好係呀牛我覺得

但岩岩先有球tough shot fadeaway wor

我覺得比多D波 B jai 同 Kuzma 打啦, 佢地明明最有威脅

就係呢d play

Tatum 下半場唔出了

bjaiiiii

咁都入

牙榮勁到

屌你罰球差到

又輸返and1

bjai都有long pass

咁都off foul

offensive foul

咁樣都charge on9 ref

條友郁緊

聯盟第一控一定係KI

b仔罰球點解咁廢

Kuzma今日打左d咩出黎

射姿問題?

操多一兩年就無撚敵

手太長 ?

球哥這球妙

Walton做乜

walton 嬲what ?

真牛b👍🏻

移動單擋

請珍牙牛 就黎say byebye

哇

KCP老母今日可以休息下

foul on morris la

b好球

and 1嚟

B仔好似好勁

jc好球

咩料牙jc

根本就極

jc唔好上腦please

呢隊野有火幾好

隊波冷靜返咪打得幾好, 第一節唔知做乜9

連Baynes呢個無人識嘅都入到咁多分

手長b good

kcp好刻人憎

同意

牙牛試下比人圍傳返出去

卜勁到

呢2個機會把握到就正喇

ball 3 block

發國對親湖人都有個不知明人士on fire

反而主力就會沒平時咁屈

想當年Klay Thompson

一係d人就career high

呢個真 送career high

仲以為會輸25分 點知5分波only

第4節未打

唔好咁老定, 準備又倒水

ball 扔投都細力

牙牛又執返and1

蘭豆鶯歌越打越好

kcp呢個野經常破壞球隊進攻節奏

屌kcp真係廢閪黎

on9 ref

無掂到都吹

自己kick親

dklm

On9球証

輸左可以瀨球證

一球charge一球kick親foul?

仆哥射少d快攻三分好麻🤔

Lonzo 3/11 FG

條友可唔可以準少少

我都唔明點解佢可以1-on-1 打爆Kuzma

先由layup做起，射波起碼要一年執射姿

lonzo ball sports science

brewer

Brewer

花式放籃你識條鐵咩

Kuzma

Hart

屌你老母成日第四節做柒野

smart一個搶贏4個

又charging

收一收hart啦

Hart真係垃撚圾⋯

出撚夠brewer/hart未

屌攞板呀ON9

冇人識入波

Walton以為自己pop 出垃圾都贏波

比人刷oreb

出b jai啦

屌真係垃圾黎 brewer hart

笑到仆街
牙馬同brewer 都空
之後決定俾brewer

brerw廢到

牛又and1

牛又有and1

炒咁多good look 要輸了

贏波我請大家食三哥

牙牛

牙牛鞠躬盡瘁

我接受唔到塞打得咁差湖都係贏唔到

走啦brewer

對面個陣其實已經傷到同我地差唔多
都係一堆新仔

牙牛守球快攻幾好

因為我湖打得仲差

唉我湖真係唔生性

又拉返開

完啦 下場努力

點解會比人搶咁多oreb

Box out la 屌

因為牛永遠係出面

攞板位都唔擔 學界都唔會啦

其實大家都30歲頭
出deng 會唔會 好過出牛油佬

塞都幾多主場雞

人地個大舊佬都係出面 係我地唔識box out?

唔怪佢 成日switch左去守1,2號位

brewer果種廢唔講得笑

因為 larry 手指裂骨

Brewer今季入吊3分未？

成日企角三分short

輕鬆layup

牙榮又出黎屈機

Block臭Kyrie

波呢球layup差左d

又oreb

連Marcus Smart都自出自入

牙榮果下隻腳無力碌低咁

唔係傷左咩 塞又贏 出黎做乜勁

籃板0

垃圾blo 整係識隊3分

有乜理由會比baynes屈g

因為個底廢到

Lopez籃板太廢

籃零王blo

次次都轉個PG/SG守佢好難唔屈喎

大家明我話首選表弟 點解啦

肯嚟先得嫁

呢度大部份都話不了

首選AD

kcp去死

反卜了

Trade kcp thx

一早講左

timeout傾一大輪 >kcp iso

kcp is trash

Kcp真係賤種狗黎

首選o’neal

沒了

一早講左一定刷數據

點知數據都刷唔起

ball呢幾下不斷搶板抵讚

戰犯：brewer hart kcp

慣左

4/15

不得不承認 我地湖人牛b越打越好

kcp 真on9

免費都冇人要

牛B了

brewer hart

加埋拎3分

聽日又係波對牆

mvp: cow

聽日又要打Morris

冇粒星
第四節冇人企出黎

Walton 成日想行Warriors 果套諗住全民皆兵
比多D果權B仔同kuzma 啦

聽日要贏波了

尋日仲有人J kcp

打小球無三分。。。KCP、Lopez一唔準就輸

原本有人可以企出黎

刷數據狗

一路想洗靚個數據簽大約

就算間唔中打一兩場好波都唔應該J

講到口都臭
唔講了

有
kcp 企左出黎 柒

如果Game Plan叫Ball四秒過場，做一個P n R之後唔得先交比Ingram set play仲好

b仔又係第四節好少球權

B jai 穩定返又唔比波佢, JC 成晚hold 住個波唔知做乜9
又上腦

JC痴波仲勁過Kobe

今日jc真係差左d 希望下場調整返

Kobe 起碼自己有技術入到波, JC 做返catch and shoot 算啦

jc今日算打得唔差咖啦
今日係會上腦

一上腦就亂黎

KCP最後球fadeaway 靚撚到

打巫師準備輸

有果個人可能一早變垃圾時間

呢幾場b真係穩定左進步左

係 高效左

希望牆+beal 熄火

Jc唔控波走籃，不如唔出好過

今場係底被人強姦，ki今日7/22

Ball 4 blocks

好憎個brewer , 成撚日衝出黎柒，柒撚完又笑笑口咁 頭先追到得3分本來有機追平，就係呢條仆街同hart 搞撚到柒哂 ig lopez 全攻啦好心

無左larry
得牛可以保護禁區 但佢又成日走左出去
波格老啦

咁如果佢又唔穩定又上腦, 拎哂個波唔交 , 真係唔出好過出

第四節個陣比人屈板屈到😑😢

放kuzma center😧

吊牙波好過啦，佢打波無火架

第一節唔出bogut,可能有機

好似無夾過咁

第一節太柒，係咁turnover，輸18分

綠狗今日命中仲差過湖

佢都要屌，完全冇射波，行行企企咁，牙ben 應該攞硬roy
有冇人知Lopez 咩事出咁少

我湖真係差個關鍵時間出黎takeover嘅球員
全部都太嫩
希望b仔第時得

當屎綠咁用😂

仲後生 其實追返咁多算係差

真係要屌

D easy layup都可以炒

DLo .....

正面d 諗 見B仔同牛有進步 都唔錯

輸咗好多 oreb

1001

出zubac/TB 好過啦

bogut都好似唔想打波咁😐

出左35分鐘仲唔夠？

第四節冇乜掂過波咁制

球權=/= 出場時間

今季少煮有最少三場第四節出黎carry

ingram>jaylen brown